let questions = [
    {
        numb:1,
        question: "Que signifie HTML?",
        answer: "C.Hyper Text Markup Language",
        options: ["A. Hyper Type Multi Language",
                "B. Hyper Text Multiple Language",
            "C.Hyper Text Markup Language",
        "D. Home Text Multi Language"]
    },
    {
        numb:2,
        question: "Quelle balise HTML est utilisée pour créer une liste non ordonnée ?",
        answer: "A. 'ul'",
        options: ["A. 'ul'",
            "B. 'ol'",
            "C. 'li'",
            "D. 'div'"]
    },
    {
        numb:3,
        question: "Quelle propriété CSS est utilisée pour définir la couleur du texte ?",
        answer: "C. color",
        options: ["A. text-color",
        "B. font-color",
        "C. color",
        "D. text-style"]
    },
    {
        numb:4,
        question: "Quelle balise HTML est utilisée pour créer un lien hypertexte ?",
        answer: "C. 'a'",
        options: ["A. 'link'",
        "B. 'href'",
        "C. 'a'",
        "D. 'url'"]
    },
    {
        numb:5,
        question: "Quelle propriété CSS est utilisée pour définir la taille de la police ?",
        answer: "B. font-size",
        options: ["A. text-size",
            "B. font-size",
            "C. font-height",
            "D. size"]
    },
    {
        numb:6,
        question: "Comment déclarer une variable en JavaScript ?",
        answer: "C. var x",
        options: ["A. variable x",
            "B. let x",
            "C. var x",
            "D. x = variable",]
    },
    {
        numb:7,
        question: "Quelle balise HTML est utilisée pour créer un paragraphe ?",
        answer: "B. 'p'",
        options: ["A. 'paragraph'",
            "B. 'p'",
            "C. para'",
            "D. 'pg'",]
    },
    {
        numb:8,
        question: "Quelle propriété CSS permet de définir la couleur de fond ?",
        answer: "A. background-color",
        options: ["A. background-color",
            "B. color-background",
            "C. bg-color",
            "D. element-background"]
    },
    {
        numb:9,
        question: "Comment ajoutez-vous un commentaire en JavaScript ?",
        answer: "B. '// Ceci est un commentaire'",
        options: ["A. '/* Ceci est un commentaire */'",
        "B. '// Ceci est un commentaire'",
        "C. '# Ceci est un commentaire'",
        "D. '<-- Ceci est un commentaire -->'"]
    },
    {
        numb:10,
        question: "Quelle balise HTML est utilisée pour créer une liste ordonnée ?",
        answer: "A. 'ol'",
        options: ["A. 'ol'",
            "B. 'ul'",
            "C. 'li'",
            "D. 'list'"]
    },
    {
    numb:11,
    question: "Quelle propriété CSS permet de définir la largeur ?",
    answer: "A. width",
    options: ["A. width",
    "B. element-width",
    "C. size",
    "D. element-size"]
},
{
    numb:12,
    question: "Quelle balise HTML est utilisée pour créer un titre de page ?",
    answer: "C. 'h1'",
    options: ["A. 'header'",
    "B. 'title'",
    "C. 'h1'",
    "D. 'heading'"]
},
{
    numb:13,
    question: "Quelle propriété CSS permet de mettre en italique le texte",
    answer: "A. font-style: italic;",
    options: ["A. font-style: italic;",
    "B. text-italic: true;",
    "C. italic-text: on;",
    "D. style: italic;"]
},
{
    numb:14,
    question: " Quel langage pour fixer la structure et le contenu du site ?",
    answer: 'A. HTML',
    options: ['A. HTML',
    'B. CSS',
    'C. Javascript',
    'D. PHP']
},
{
    numb:15,
    question: "Quelle balise HTML est utilisée pour créer un tableau ?",
    answer: "A. 'table'",
    options: ["A. 'table'",
    "B. 'tab'",
    "C. 'tr'",
    "D. 'td'"]
},
{
    numb:16,
    question: "Quelle propriété CSS permet de définir la marge extérieure ?",
    answer: "B. margin",
    options: ["A. padding",
    "B. margin",
    "C. spacing",
    "D. outer-margin"]
},
{
    numb:17,
    question: "Quel langage sert à styliser et mettre en forme une page web ? ",
    answer: "C. CSS",
    options: ["A. Java'",
    "B. HTML",
    "C. CSS",
    "D. C++"]
},
{
    numb:18,
    question: "Quelle balise HTML pour d'insérer une image ?",
    answer: "A. 'img'",
    options: ["A. 'img'",
    "B. 'picture'",
    "C. 'image'",
    "D. 'photo'"]
},
{
    numb:19,
    question: "Quelle propriété CSS pour définir la bordure ?",
    answer: "A. border",
    options: ["A. border",
        "B. element-border",
        "C. border-style",
        "D. outline"]
},
{
    numb:20,
    question: "Que signifie CSS",
    answer: "D. Cascading Style Sheets",
    options: ["A. Concise Styling Syntax",
    "B. Concise Styling Syntax",
    "C. Control of Stylish Structures",
    "D. Cascading Style Sheets"
]
}
]
